火魔法工場曝光！五手足被捕！

11pm有突發狗吠會

狗集表示收到線報
晏晝去咗堅拿道西一個住宅單位
搜出180支火魔法
5位手足被捕

手足保持低調
老母都唔好信
明顯有鬼篤灰

屌啊啊啊啊啊啊啊啊

甴近平

火魔法整好放屋企， 假撚到呢
係人都知手足係即場整

點解咁離奇

單嘢有啲鬼

幾百支要嚟做咩？

不嬲講好唔好咁樣大量製造

你真係人如其名

但班狗已經講咗5人被捕
其中一位係女仔
唔似流野

手足要小心呀

P牌推唔到
麻煩手足幫推

被搜可能因為：
1. 有鬼
2. 有味，鄰居聞到

點都好！
手足小心呀

真係現場整
我今日都在灣仔道見手足用摭陣擋住嚟整

插贓嫁禍？

推左先
有冇住堅拿道西既手足發現 有大量狗隻出現過?

如果係真就要睇下佢地搵到律師未

有冇人識朋友住個頭
睇下有冇朋友唔見左

你咪唔好信
識玩魔法既手足
一定係分開戴材料
一個戴糖/面粉
1個玻璃樽 同布
白電油通常都係有車手足帶去現場
現場mix
老豆揾仔都有教你啦 1分鐘都唔使就mix 完
大佬支藥引要浸電油
你浸定戴過去用? 咩人都聞到啦 唔驚比龜查袋?
當然我唔否定有d 手足會夠薑到e 個地步
但係可能性極低

E 個先係正路

講得出5人被捕
之後要上庭
流極有個譜

On9
陳浩天都比人拉屋藏有燃燒彈啦
最後又低調放人
你唔係仲信啊？

唔係不遱都係即場合成嘅咩？

係屋企整定150枝點運過去

想嚇人

你如果唔係同佢一樣On9
就應該連火魔法都未撚掂過

正解

假撚到 又黎作故仔

又係手工啤酒?

個報導講仲搜到：
- 電油
- 伸縮警棍
- 豬嘴

180支

警方講既野都好信 當故仔睇算啦

Hello sir

有機會係係現場比人跟

京都念慈菴都係毒品啦
搵到幾個樽就係火魔法有乜出奇

一係老屈, 一係自編自導自演

又有卧底

一直都嗌出水魔 唔洗整
係要向高難度挑戰

但唔等同全部都係屋企整
唔係best choice唔等於唔係real choice

呢d告唔入架

講錯 唔等同全部都係現場整

伸縮警棍咁樣仲假

屎魔法就係屋企整

仲有好多，但唔屬於佢地loooooo，依加話搜到咩都得架啦

仲有電油同捉左一女手足

咪覆啦屌，夢見咋

極高可能，現場合成係最低風險

有冇法律撚 知唔知會坐幾耐

傻鳩呀? 講左幾次分開帶料

屋企整完帶去現場風險仲高啦，未做過法師就收收皮

姐係休班警

就算屋企整，有咩可能一次過整180支？ 話晒都係危險野。

有埋伸縮警棍
你話呢？

次次見都係即日整即日用 , 用唔晒都唔會帶走

你未撚做過法師就收皮啦
帶火魔出街同帶電油出街有咩分別？
搞十八區快閃一撚定有人同你夾到材料
On撚9

有人會預先前然後運去現場作都作好啲啦

你收皮啦，岩岩開ac？
假撚到你
係咁吹要人信
你都on99
一係就冷氣軍師
火魔9成9都係即場整

百幾支
運都運唔到出去啦

樓上 依家重有人 信 黑狗講野 好燃天真
我就唔燃信鳥

屌你
你自己睇Now新聞啦

香港人連住既地方都無乜
都裝到百幾枝雞尾酒同百幾枝棍
真係有心人

19-24歲
唔相信呢個年紀嘅手足有資源同人脈買到咁多gear

呢d冇鬼邊死得人

180支 再吹大d 呀on9警 番屋企食屎啦黑警

180支wo，呢個數放屋企？

邊個ON9 會係屋企整定 180 支運去

連登冷氣軍師多唔撚知都好正常，你唔使同佢地解釋

留意個數可能吹大 但有機會拉的係真手足

姐係拉果啲係鬼?

無啦啦燒著都講得出

之前有人話 跟生日日期帶材料 出黎整 完全係一個好好既IDEA
你地真係整定先出黎既話
真係相當腦殘 唔好送頭

其實你地話真既有冇諗過180枝係咩概念？唔講其他剩係堆180個玻璃樽都唔係小意思，真係整黎用點運過去？好似啲藍絲同狗咁以為有大台識用魔法運過去散俾手足用？

預左比人拉, 有乜好驚??

新ac 個名叫黃絲 樓主咩身份自己判斷

自編自演
百幾枝
五個人定帶去現場啊你老母
真係百幾枝成場運動一早贏左啦
班狗做新聞比藍絲同大陸人睇
等佢地可以spin去恐怖主義

砌生豬肉
佢話搵到乜就乜

可能買得太多料比人跟

其實有好幾次拉人係晌書包搵到

唔會係屋企整，因為運出去比人截到就浪費曬，同埋一大箱好重，難transit。應該做show

估計都係跟縱火魔法返屋企

收皮啦五毛狗
用下個狗腦啦
差佬日日四點都識得講大話啦
你仲信佢？

痴撚線
睇頭幾個comment
帶風帶到癲撚咗
啲人點車啲嘢去
乜撚嘢工場

上次的士運汽油彈夠話拉咗人啦，咪又係黑警自編自導

跟尾狗

黑警做假搏升

可能個真相係：發現幾箱樽裝啤酒

造新聞嚇市民咋

有鄰居篤灰？

我知大家都未做過法師,
唔好因為一時意氣用事認呢樣認果樣,
有mon post狗的

屌

係真真係有撚排座喎, 咁唔小心
可能有狗mon TG group 喇

邊會有手足會當自己屋企危險倉
咁大量，自己諗

on9唔係現場整咩 180支個數量誇張左 有180支就丟9你地先啦

180枝講出來人唔笑，狗都吠。出過去都知調酒通常都出面先mix架啦，分分鐘係玻璃樽就屈火魔

小心

講真 好似真係現場整多....

但我都信有手足比人拉

留名睇180支手工啤酒

咁多？

正常1個人自製乜都夠，幾個人圍埋一間屋攬炒做乜9 假到

真係會整定咁多火魔法放喺度？

推！
唔好再信任何人！
唔好咁大量制造

180枝放邊都俾人篤啦吓嘩 有d假囉

伸縮警棍我都有留意
之前有一單又電槍又伸縮警棍

我覺得係特登加落去洗白之前拍到既有人用伸縮棍扑鐵扑交通燈既片

利申覺得單野唔合理
但就算係真都唔割

有告上庭先係真, 分分鐘係扮有單咁嘅嘢兇人以為屋企都唔安全
180支你以為火魔師正職係送啤酒汽水? 一手推車疊起5膠箱每箱24支咁運呀?

比如係屋企搵到180支空樽都可以屈你啦,
有都唔出奇

我知不嬲唔少現場整，但唔代表唔會喺屋企整完帶出去架嘛

樓豬個名同P牌 有小小此地無銀

上次的士佬搜到幾十支啦 屌你老母 起完底原來係藍屍黎

自導自演

警甴又作野

今日班曱甴打公關戰，短短幾個鐘facebook發幾個post出去，跟本有晒劇本玩，以往遊行前先做既野，只不過係放係遊行後做，無大分別

我覺得有D跨張

Push

生豬肉, 成日發生

自己人唔洗坐

一係就係屈啲手工啤工場係火魔工場 , 啲狗都屈過環保工場做武器庫啦

自拍棍就屈成伸縮警棍 , 睇片仲有批 n95口罩

喺公海唔好講咁多唔好講咁多唔好講咁多

係有即場整，因為少量
大量係屋企整

咪又係高調拉人 低調放人
就算係夾硬搵到啲 "證據" DOJ 肯過堂
最後又係告唔入

當然好大機會係砌生豬肉
但諗下如果係玩快閃既
邊有可能現場即整即用? 整都要時間尤其是係整D多材料既
佢係大量整但可能未必係一次用晒

利申:純粹critical thinking推斷 多D角度去諗件事
真又好假又好 如果有日黑警不斷玩呢D招砌生豬肉
但我地自己人又麻目晒當全部都係黑警假新聞 咁被捕手足就真係冇人理

有豉油樽班警甴都會話係汽油彈啦

今日下午去銅記行街
經過依個門口......當時....第六感....望過入面大堂

見到有三條差佬喺入面
(直覺一睇就知係狗樣)
企喺保安前面....

以為班仆街 借人天台用之類

宜家

好內疚

我懷疑佢地一早同保安夾好

可能用無人機

個人認為兩個可能性
一係啲狗制造假新聞 白色恐怖
二係真心衰戇鳩

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

今日下午示威時間
Bloomberg 出單開鎗警訪問
係有哂計劃打國際輿論戰

樓主，你都唔會拎住個炸彈四維走
甘仲點會整好180支
傻的嗎

係屋企整百幾支，咪好high

正解 x 2

做陪審團，救人

放在住宅

或者，佢地今日一早排定戲？
我好亂啦

要關注，始終唔可以唔理手足

同上次嗰單炸藥一樣
假到仆街

幾百枝
運輸 收藏有難度
即場整都唔難

呢單嘢多數
Popo老屈
小心老妨呀

又p牌個名又奇撚怪怪咁

現場整大把啦 玻璃樽1個
電油倒入去
加少少糖同麵粉
毛巾封口
熟手唔使30秒完成

咩白磷果d 高級火魔豪火球
未見過手足用

大把人現場先整 = 所有人都係現場先整
你呢個係咩邏輯？

話人地係屋企整定有機會係假，就等於on9

你呢個係咩邏輯？

推

上次唔係有架的士同私家車俾人搵到勁多火魔法？最後單野點？唔見上庭？

仲未開藍既青島
屌那星飲都飲藍妹啦

咁整定百幾支有乜野用啊? 點帶出去?

百幾支 想無味都難啦

篤乜灰呀，popo識跟蹤㗎，你估佢哋儍咩，當你掟汽油彈時，佢哋就係你附近，你哋人多佢就唔出手，所以手足一定要沿途變身，其他仲搜有伸縮警棍，同催淚噴霧。

明明叫人帶糖 麵粉去現場整麵包

而家就話人成屋都麵包

梗係啦，家下都係任佢講

180枝好唔合理
一個小隊都用唔到咁多枝
整黎通街派?

運火魔法會無啦啦燒著唔係on9係咩？

屌
講下啫我都得

你知唔知一個快閃每人要用幾多枝？

好似聽到搜到五支狗棍 兩支胡椒 應該有鬼幫手整。

點解咁突然要即日走出黎講

百幾枝計埋stock會唔會誇張咗
定係一個藍妹樽放啲原料就計一枝？
btw 認同上面講出多啲水魔好過，而家啲火魔都唔到肉攞嚟做路障多過做武器
最勁都係元朗嗰次，反而水魔場面唔覺眼得嚟暫時威力最大

甴近平

伸縮警棍

屌嚟屌去有乜為？
勁啦，全世界都知你發夢做過法師啦！
好撚勁呀！
傻仔！你發夢渣！咁撚臭串！
訓醒未呀？
你發夢渣！

Exact7ly 我淨係知前排有鬼係咁扔燃燒彈

[行動post]無線滅絕行動！！轉77有線新聞台

佢地手上得返呢d材料
連Bloomberg篇野都唔完全幫佢地
今日將和平示威打壓到咁，邊個夠多

屌 講咁多 幫手搵律師啦
就算打唔甩 都要坐少D

我講緊你屌第一個post既時候呀叻仔 涼完冷氣做哂功課未呀小朋友

唔好信人

唔理真定假，我地可以點幫..

有冇人fc到

可信性成懷
不過都自己小心比人篤灰
同埋有冇住果附近嘅手足見過有popo聚集（雖然佢24個鐘都可以上門）
一野拉五個咁斷正定一個個上門拉？

*疑

話係人都知火魔係現場整唔撚係On9?
同你呢啲冷氣軍師互屌都嘥鳩氣
狗毛都未撚掂過

吹大啲啦

180支啤酒都好大量
唔好唔記得警犬最興玩詐彈案

屌你唔駛咁快割嘛..

哇 你好威啊 咁鍾意出嚟認叻
唔小心自爆自己死好啦 唔好害埋其他手足啊

作故仔, 高調拉自己友, 低調放人.

LOOP左好多次LA,

仲只會認為係假既
其實你心入面意識前線唔會咁做
咩都話係砌生豬肉
不如諗方法叫手足點樣反跟蹤好過
太易比人跟,第2單啦,上次逼到手足跳樓個單又係
呢D絕對要檢討!!!

你點爆都唔撚死啦 乜鳩都無做過淨係做鍵盤戰士

popo像想借依單野淡化其他事

正解

偽政府發報假新聞

屌 點證明屋企整完真係會用先

捉你老母鬼

次撚次都係示威當日搗破加開記招架喎

唔係嗰嗰都好似你咁
做過乜都要講出嚟威㗎
成個小學生咁就咪撚出嚟害人啦柒頭

條友整魔法一定唸咒語好大聲
線報佢老母報夢話佢知

買料比人跟到

哈哈

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

果個兩個手足唔係比人告左咩

係 但係嗰個一定唔撚係你囉柒頭
字都唔撚識多隻 個個 嗰嗰都未撚識分
躝撚返上支那啦

推,不能輕敵

火魔控場
點都要有響度

唔使同佢解釋咁多

嗰字正體字嚟㗎傻鳩
讀多啲書先嚟捉字蝨啦

似係保安報料

180支要掉幾耐

咩都話人鬼

有人現場整 有人係整定架
不過一般都會加料 50枝變100枝咁

嗰係果嘅正字啊傻閪
乜撚嘢叫嗰嗰啊？ 果果啊？
屌你老母你真係柒撚到無眼睇
縮返入你老母個閪到啦

但係住宅咁多就。。 18都信180就就要望多眼

痴線有100支汽油彈仲唔殺出重圍

低能，火魔每次都係現場調，材料全部分開運

之前火炭都有單唔知真定假

以為自己好把炮
係到周圍撩交嗌
比人屌幾句就發脾氣

不如下次話搵到幾十支黑星

擺明係砌生豬肉啦
180支火魔法
搵鬼信咩

重點唔係收藏問題,係個數量 唔好再吹大D

用腦諗下啦
180支，點運出黎

笑撚死 你中學畢業未？
柒撚咗就認啦傻閪

百幾支係真係有啲誇張

小學生EQ係低啲我話比大家知，通常出過去既都唔會咁張揚，所以我有啲猶豫位小朋友係咪覺得好威

180 支
有冇咁ON9

火魔法唔係現場先做咩

連登真係冷氣軍師黎 手足見到一定好失望

篤灰狗死全家

180支

咁q大陣味，邊q個會整咁多支？

之前TNT炸彈佢地都講得出
似係180支藍妹多的

1箱嘉士伯大樽裝有12支180支大約有15箱

“同你呢啲冷氣軍師互屌都嘥鳩氣
狗毛都未撚掂過”
講得出而句都知你鍾意認屎認屁
又要扮到唔care
但比串2句就發晒癲

租加COCA COLA 車
運過去

再係現場一箱箱拎俾警方暴徒

我都想大家小心D啫
真定假都好
最緊要小心

P牌第一個POST，做野可唔可以用下腦？唔係冇錢收架

一個人食飯煮九大簋

俾我講撚中係冷氣軍師就死jer撚住我
笑撚死
你現實係咪死毒撚嚟？

cls又老屈

如果識得被捕者，你地要檢查一下共同朋友。

記住，六月九日前至好信。

你係咪未出過黎… 呢啲野 有方法就好容易買到

點解唔用網捕魚呢，其實成個人咁高嘅網當工具去嘅捕魚係幾好用

你知得太多了

曱甴習近平甴大大

唔捉鬼 結果俾鬼咬死 應該點算

本人真心膠一問
咁易整嘅嘢點解會整定咁撚多

行遠d買料有冇得反跟蹤？
eg住九龍，去大西北買

我覺得兩個可能性比較大
1. 媒 自編自演
2. 又係啤酒當彈

從買原料跟到？
定有舖頭生意好篤灰

開始人身攻擊
你知唔知自己做緊乜
你上連登真係純粹為咗發洩情緒
你係頂唔順咪休息囉
上網同自己人嘈交做乜鳩

你On9咪屌撚鳩你 有咩問題？

但係你嘅表現同癲狗亂咬人無分別
唔只我啊 你係見人就咬

其實1個單位執到180枝，
咁有無線報講到全港有幾多個咁樣嘅軍火庫？
如果全香港得1個軍火庫就好囉，
下個禮拜無人玩到火魔法，
yeah

警察用假新聞黎恐嚇人都唔係第一次

有伸縮警棍同胡椒噴霧

實係整百幾枝喺屋企啦

天理不容

不如咁啦，自己未試過/唔清楚唔知嘅，就唔好講到自己落手試過，你睇到嘅野唔代表你理解嘅野
我外國朋友問，你睇到有人現場溝=無人屋企溝？仲有如果現場夠多人溝佢洗撚一早溝咁多？現場佢幾條友點帶野同點夠時間同你溝成百枝

唔洗咁撚詳盡呀？
搏屌？

軍師傻仔黎

tui

但事實上你先係戇鳩

唉
咁大單野
你邊有得就咁「咁可疑xxyy」黎割蓆
火魔手足辛苦哂你地

真手足一定要低調，唔好同人講自己識施法

又多個衝出嚟柒

唔係話分開帶材料架咩 做咩自己整好哂野食先

180支
咩屋企放撚到啊

我都覺得係
真又好、假又好
最梗要係小心
過幾日睇睇有冇新聞update或排期上庭

Ed 野有發過夢既人都知啦 有咩值得屌

push

其實乜撚野叫燃燒彈？係咪火柴頭

冇話個數係正常
只係覆緊嗰位巴打「火魔法整好放屋企， 假撚到呢」依句

好明顯警察近兩個月都係主力做鬼啦

D人話死都唔割
呢d人又即刻話假
好心啦
手足背後付出左好多！

有幾百支一早死哂啦班狗

首先 你p牌得咁乾淨
第二 狗玩老屈都唔係第一次
第三 百幾支無可能係民居整
運料都比隔離屋知啦on9

上次大埔的士單野都無左下文啦

屎魔法都即場整
即屙即用

分散投資啦

依個時勢好大機會入到

似係俾人跟或者係啲店員篤灰

真心唔撚信

你住得遠緊係唔會屋企整
假設有手足有個單位喺堅拿道西
拎落樓即刻可以派街坊, 可能真係即場拎落黎比卧底狗跟倒

越諗越似生豬肉
拉左咁多，求其捉幾個上去

高調拉人
低調放人

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

大家見唔見倒堅拿道西, 一落街就係戰場
比D地理常識, 唔好一味話假先

屌，係假！

多謝手足出聲

👍👍👍

唔好再話咩曱甴自編自導自演
個d真係手足黎
曱甴一早都唔理民意啦
洗咩做戲
次次都有火魔法架啦

手足們低調啲啦
今晚係彌敦道先見到個手足拎住枝野係到行黎行去
有鬼架 唔好咁高調啦

工廠實易揚啦

每人帶一兩支小汽水去，檔係慰勞吓前線囉，飲吓一支又一支，飲飲吓就成樽㗎喇

180支
整完用貨櫃車車去前線？

一早整定咁多一聽就知係唔合理

佢哋似係想屈人指使wor

180枝 5個手足拎出街
每人拎三十幾枝

how?

180支火魔法 陣味大到成層樓都聞到
此其一

喺屋企整
此其二

不過唔排除係真手足被嫁禍

係
勇武手足辛苦哂你地

你係蠢定係鬼 , 咁大段野無一句講得啱

買材料唔好集中買
分開安為好多
你永遠唔知你買果間係藍定黃

有用過魔法既人都知
帶唔黎 拎唔走
9成現場製作

汽油易揮發咁大量汽油放喺屋企成層樓實會好大陣味，所以嫁禍味濃

收皮啦，人地冒險整咁多，因為我地唔可以一人整啲啊
屌，付出完仲要俾人話係鬼

發夢夢見過幾次係即埸整 懷疑放屋企嗰啲只係半製成品

要拎來拎去好麻煩

試過啦
係屋企搵到粟米粉當不明粉末
扣左個人好耐

唔好問我source
上兩個月見到唔撚記得

萬一查查下, 火魔場被人引爆會點

難講, 可能隔離係休班狗, 見成日有後生仔女出入就篤

但不嬲都係即場整，再分比其他手足嫁wor

真係唔太信 次次扮捉到 等4點鐘自己有嘢講

係咪中聯辦買落既單位

188 支 整完放屋企。
諗下都知不正常啦。

buddy台冇報

好撚野 連登仔一次過賣起條team
人地5個整180支
一定要5個人自己用？
180支老老實實咪10個箱左右
點會放唔曬

而家少左一隊後勤法師
你班撚樣仲想捉鬼
成班垃圾

大家唔好殺狗

係呢個我覺得老作好大機會

一個書櫃都得啦
你住劏房？

講咩好 邊個同你講好阿

據了解，案情指警方約11時在旺角清場，首案被告戴「full gear」裝備、逃至後巷卸下背包，警方搜出涉案汽油彈。次案被告則用手臂撞到一名督察，該督察一度跌倒擦傷。

但唔代表冇人拎定

有幾百支晨早用黎燒狗
咪傻

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

人地用gogo van

無人整又屌人廢
有人整又話鬼

你要諗下真係百幾支啲料 你運上去 我當分開買 你整都會有味架 如果左右隔離係住家 去同保安講實出事 仲要如果大量買料 啲鋪頭轉頭就篤灰啦

仲有伸縮警棍添 以後又有藉口話係示威者做
休班fatfat

現場免費派發嫁咩

你今日都冇出灣仔 唔好扮
你今日喺葵廣飲飲食食咋

百幾枝擺係工場托柒咩
整好先拎出去？點拎呀

屌，連登真係平行時空嚟，日撚日就淨係識捉鬼，裝修係鬼，整火魔法又係鬼，組team組到俾狗拉都係鬼。
勇武手足就係俾你哋班冷氣軍師屌到頹晒㗎喇，升級？乜都接受唔到升條毛咩

Pull

線報
寧願係鬼都唔係手足

仆街啦

咁其實香港既單位放百八枝有返上下難度既

我都覺係流料
但係咁佢呢單嘢製造出嚟係為咩

太多鬼，做嘢要注意身邊

比廢老睇班示威者幾"暴力"幾"有組織"

180支，就算屋企真係擺到，我都唔敢擺啦

講真都畀人拉左
如果係斷正應該光速上庭
睇下黎緊一星期有咩上庭case就知

咪即管睇下新聞有冇呢單野出現咪得

堅拿道西其實都係鵝頸橋果度
都係拎落樓就到戰場唔使點運出去

想像一下180個玻璃樽放晒起屋企會係點

作都唔好作得咁撚大啦，黑警

無又話唔勇武
到有又話插贜又做假

曲到圓

又造假新聞

選舉近了

容乜易成間屋燒哂

以前就破制毒工場
而又就破火魔法工場

F

又一個block得上次整單fake news今次咁樣屌手足，有咩居心呀？

唔知就唔好亂講啦
有冇諗過手足出返嚟見到呢啲「鬼」comments會有咩感受
遲啲提堂就知咩事
推下行動post啦

又老作

之前夠屈整炸彈啦

可信性有疑問者 班狗話咩你都走去認咩

180 支？會唔會係 180 支啤酒 + 幾塊布咋？
上次已經係咁，未開樽裝啤酒當汽油彈

你個名改得好啱

一係黑社會，一係黑警做場戲抹黑

擺明屈啦, 5人的確可能被其他線報, 克警去到無料到就老屈火魔法.

同啲調酒師酒吧吹過兩句水

佢地都話好暴力唔好咁做

多謝

收嗲啦你老母

求其𨳊噏你又信？
搵幾個黑狗細粒d笠住頭咪係囉，跟著記招咪扮慘扮無奈，又可以贖罪啦

好波

唔排除係作大，幾支應該有，可能係物資站，比狗仔隊跟到，兄弟小心，宜家的狗係側晒黎邊，其它正常工作係唔做

狗成日作假新聞

黑社會講你都信？睇得太多狗吠會？

對我地黎講真又點假又點？
真又會嚇到我地啊？咪傻啦屌你老母

五枝申叔棍？ 五個黑警？

黑警有咩可信性？

你發夢咋？

問題係點拎出去現場

最on9係無人覺得有古怪
P牌開一個post 仲要不斷強調有手足俾人拉 包括係女手足 總之不斷提住有人俾人拉咗好危險

明白哂， 佢地踢左個 黑警臥底 屋企姐， 冇事冇事，散場

仲係咁話好真好真
你會唔會放180支係屋企呀 同上次捉話有5kg炸彈咁 又係鳩吹

破獲左個懷疑手工啤工場ja?

一個post直接block曬所有割蓆既垃圾

唔緊要 錯要忍
不過俾個建議你

你咪撚再開post啦 你做返cd rom算啦 傻仔

你講晒出黎

岩岩醒起果5個係冇樣 會唔會想插贓落今日被拉既手足到

On9仔先信
仲要P牌得一個post

呀Sir 你小心火燭呀

收皮啦 又扮有出去

屋企裝修唔用得

火魔法但拎來燒地下
嚇撚死我咩
用力打多兩下先

唔係幾信 。 警方公開講嘅野有幾可信你地唔係唔知啦屌，死因冇可疑喎，仲有啲咩佢地係作唔到出黎? 同埋點會系屋企整咁多魔法呀，呢則新聞應該係想propaganda，呃啲淺黃

佔到回收商筒 加一個汽油站不就行了 嗎

臥底狗

搜到10支
屈100支

不是整定送過去的

伸縮警棍，胡椒噴霧，明晒

Yes Sir

出過黎 次次都係見手足即場開遮陣整火魔

不過最多都係10支8支到

電油先易拎 早一日放低部入滿油既車

仲要放屋企

佢間屋都幾大

電油咁大味，仲要幾百枝，作故仔都作好d啦黑9

又係新p牌

仲有胡椒噴霧

假啦， 個d organic solvant 好大味架

被捕手足我識佢哋其中一個
希望大家唔好話係假
比人拉左仲要比人話係鬼
好傷人心
就崩潰

哇堅拿道聽個名都係豪宅黎

我屌你老母

點解咁撚多人中意自作聰明
次撚次都話假 都話鬼
成班垃圾

呢個好撚明顯係狗啦咁樣都呃到你地，豬咁醒，呢個講法就係ensure緊係整定帶現場，呢單明顯係假整啦，屌大家用下個腦，唔好信晒所有comment啊屌

屌~我就on膠姐~你就真係on撚尻! 發夢廢up 就de post la 護手足啊 唔該

我都係照抄老豆揾仔 你唔好去屌老豆揾仔-_-

Diu

空樽 電油幾難買？
伸縮棍相信大把地方有

你親眼見到有人被捕？佢作30個都得啦
自導自演

你地班乜撚都賴係狗既垃圾慚唔慚愧